如果Lukaku值7500m, 咁KevinGameiro 值幾多先？

我覺得值1000m都唔過份

樣：Gamiero>lkk
Fans: Gameiro >lkk
頭髮：Gameiro >lkk
膚色：Gameiro >lkk
走位射術Gameiro >lkk

不服來辯

1000M > 7500M??

1000m

打錯

邊個話lkk值7500m？

獌聯個價不嬲托高左

連西維爾都唔要

Milik 都勁過你啦

馬體買定西維爾唔要
兩個都神鋒

係馬體會買黎夾基沙文

原PO話如果姐 好似係

垃圾力架$7.5都唔撚值啦下話

7500m
買到幾多件丙朗美欺

m=man=萬？
7500m係7.5億呀on9
Btw我勁過您

唔知你up乜鳩

HKD$350

M=萬
唔洗數學返去讀小學啦
恥笑開始

黑鬼唔識計數

盧卡古7500m>甘美路1000m

魔獸盧卡古個名好熟

咪果次5分鐘係人都入波果個柒頭

飲水

廿蚊港紙都唔值

邊個黎